一個人係台北 你叫我做

宜家一個人係台北
跨完年之後有一日free time
有無咩地方好去

岩岩去完五分埔

試屌一名台妹並記述事件經過及感想

有無得可行d
一黎就打大佬

去101 頂樓

唔一定要宜家 但去台灣必做

利申：台灣 常客

尋晚去左wave club
覺得台妹質素有d參差
有d失望

宜家一個人係東區9 fing fing

同個靚仔拖手影張相 要有埋靚仔張相

做唔到

.

跳樓自殺

搭纜車同對面個人吹水

Gran some pussys and fuck them

試下下個路口轉右
然後同下一個見到既長頭髮年輕女仔搭訕

宜家準備離開東區

去西門町

我尋晚都係wave

真心？
排隊排撚到on9

我係西門町喎

放左係酒店

巴打覺得正唔正

諗住係西門町剪髮
巴打都係自己一個？

成世仔第一次落club
啲cocktail難飲落我溝
但個場正 又多女 氣氛都幾好

同屋企人

我漏撚左個酒卷係locker
得個台仔請我飲酒
巴打有無見到人打架

我101倒數完先入
應該miss咗
我冇用locker
但唔係任飲咩？

係呀
但我漏左酒卷係locker
換唔到酒

去西門町喝茶

邊間推介

我之前就咁拎人枱面果杯去換

幫我睇下西門町間秒鮮旺係咪仲係200蚊一盒

有d餓
食咩妹

講講下你叫我做之後係度吹水

同傳單台妹合照

唱茶= 叫G ，平過去大陸叫C 鐘妹

過黎陪我行街

食炸鮮奶

去中正記念堂大叫蔣中正正龜蛋

唔知點解平左咁多
上次去以為特價
土鳳梨果隻幾好食

搵個台妹問價

去左西門町一個人食燒肉教室啦

Dklm
岩岩上禾町唔俾我一個人燒肉
話咩野夜晚full booking
宜家先4點

屌，又話「你叫我做」。一個都無做到

一個人係台灣 你吹我吹

巴打一唔一齊食個飯 我都係台北

7點番酒店啦

可惜

絲打喎

屌台妹